其實本土同港獨都係小農DNA

支共同泛民就唔使講
就算本土同港獨派，到最後如果唔解決根本既問題 - 小農DNA
睇下點樣內鬥、謾罵（大聲唔代表非理性，但我睇到既謾罵9成9係情緒發洩）、講野唔經大腦、崇拜所謂KOL，就知道小農DNA既威力
好多所謂本土派同港獨，只不過同支那人立場唔同，但本質上都係小農DNA
要香港真正有民主自由同進步，一定要做到完全脫支，脫走小農DNA先得

簡單啲講，好多所謂本土派港獨派，如果係支那出世，就會變左啲on99既五毛
因為小農DNA既緣故，大家立場唔同但本性係一樣
只要呢種DNA仍然發揮作用，大家做唔到脫支既話，就唔可能解放自己，更加唔可能解放香港

就算清曬，總會有鬼滲透入去發揮你所講既小農DNA

比小農DNA更垃圾，香港人係難民DNA